點解政府唔借用澄碧村做隔離中心

呢到有多樓

又齊水電 遠離人煙

誠哥希望你好心借出

一個有反社會人格ge政府，佢唔會理你
永遠只會同你唱反調

呢個岩喎
去過一次, 偏遠到咩咁

一定唔會走出市區

我真心希望政府考慮下

到可以住成千人

可以wor
風景咁好唔會嘈啦
出入實check到

連登仔

私人物業嚟
有人住緊

賣晒架on9 政府俾錢買？

私人地方 難d喎

人地既物業拎黎做隔離中心, 連登仔係咪撐政府學支共強拆都得

我見d人租出來 ab&b

賣曬但根本係租比遊客

當政府出錢租law

之後幫佢全新裝修過都好過現在搵市區地方

其實係咩人會揀住個度
出入市區咁遠 又冇WiFi 好有隱世感覺

你而家晌cctai

有人住緊

我有個朋友買左果度好多年，
基本上放假日子佢就返入去避世。

仲有本地人住架咩

政府溝通下各業主先啦

照計唔係好多人住 冇超市 冇野食 應該冇人長住啦下

有冇人住同係咪私人物業兩回事
冇人住就要俾你？你同保皇黨支持收地起高鐵有咩分別？你隻支那狗 聞到你陣支那除就想嘔

睇清楚先講啦

講明租 比錢
當然有人真係有現在住戶向到出來
反對放棄提議law

3個度假村就來滿
唔用來隔離強國人

香港人個d唔使隔離？
Ban 方法 都希望提出方法

我提出多個可能冇留意的隱世香港地點可使隔離營

我都想仆街林奠 用港中醫院
解放軍軍營

問題係佢唔肯 下一個可能會諗一d 大家會常到的區域

到時米仲仆街

仲有支咩拿
我土生土長香港人

天滅中共
721 831 黑警死全家

五大訴告 缺一不可
支持醫護 我要真封關

人地全部 肯租? 一個唔肯 已經做唔到

港中醫院
空置左
係禮賓府附近

有人長住
基本上居民會去長洲買生活所需同埋會係長洲轉船出市區

不如你了解下有幾多人長住緊 有幾多人因為肺炎所以入返去住 仲有我租完俾你 咁我第時點賣呀點住呀

支那狗